====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le processus met en péril les bourgs , les villes moyennes , voire les grandes villes , même si nombre de réalisations commerciales en centre-ville sont exemplaires .
Entity Name (Type) :: Le (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Le (LOC)
Total entitiy counts: 1

